\documentclass[12pt]{article}


\begin{document}


% ### START of subsub Pregled i azuriranje korisnickih podataka
\subsubsection{Pregled i a\v zuriranje korisni\v ckih podataka}
\begin{itemize}
\item Kratak opis - Administrator se loguje na sistem, gde dobija pregled svih korisnika na sistemu. Moze da pregleda, brise i modifikuje podatke za pojedinacnog korisnika.
\item Učesnici - Administrator (Zeli da ima pristup bazi sa korisnickim podacima,i pravo da ih pregleda i azurira po zelji)
\item Preduslovi - Administrator je uspesno identifikovan i autorizovan.
\item Postuslovi - Zagarantovan uspeh.
\item Glavni tok (glavni uspesni scenario):
	\begin{enumerate}
	\item Administrator se prijavljuje na sistem.
	\item Sistem prikazuje prozor namenjen administriraciji i odrzavanju korisnika.
	\item Administrator bira opciju za pregled svih korisnika u bazi.
	\item Sistem prikazuje prozor 'Izbor fizickog lica' na kom je prikazana lista korisnika u sledecem obliku (ime, prezime, mesto, JMBG). Formu za pretragu korisnika po kriterijumima (ime, prezime, JMBG);
	\item Administrator bira korisnika kom zeli da pregleda sve podatke. Oznaci ga i klikom na dugme Edit, ili dvoklikom.
	\item Sistem prikazuje prozor 'Osnovni podaci fizickog lica' ako se radi o fizi\v com licu ili 'Osnovni podaci pravnog lica', ako se radi o pravnom licu, na kome se u obliku forme nalaze podaci korisnika kao sto su licni podaci, kontakt korisnika, status. Na prozoru se nalazi i opcija 'Obrada Proizvoda'.
	\item Administrator pregleda i azurira korisnicke podatke ili podatke o proizvodu korisnika. 
	\item Sistem prikazuje upitni prozor gde proverava Administratora da li zeli da sacuva promene.
	\item Administrator bira opciju da ili ne.
	\item Sistem azurira podatke u bazi, i Administratoru prikazuje pocetni prozor.
	\end{enumerate}
\item Alternativni tokovi
	
	\begin{itemize}
	\item[a] Ako u bilo kojem momentu sistem padne:
	Treba obezbediti da se u bilo kojem momentu sve transakcije i osetljiva stanja mogu oporaviti i ispravno obraditi:
	\subitem Administrator restartuje sistem, loguje se, i zahteva oporavak sistema.
	\subitem Sistem rekonstruiše prethodno stanje.
    
        \item[7a]Obavezno polje nije popunjeno, unos ne odgovara formatu polja koje se popunjava ili je su uneti pogresni podaci (npr. unet JMBG sa neispravnim brojem cifara)
        \subitem Sistem oznacava polje na kom je nastala greska i prikazuje prozorcic sa porukom o gresci

	\end{itemize}
\end{itemize}
% ### END of subsub Pregled i azuriranje korisnickih podataka

\end{document}